點解考牌官一定要帶超？

仲要唔笑，二十一世紀殺人網絡咁

成日得罪人，比人打腫對眼唔出奇

肥你之後你認佢唔到，冇仇報

直接抆走佢副超

副超先係本體

制服嚟，佢自己其實好憎戴超

唔俾考生見到個官留意緊咩

嗰班盲西嚟
係又肥唔係又肥

唔戴點訓，如果你行車時整醒佢，等於failed

西德液晶體顯影眼鏡

嚇尻你 搞到你士氣低落肥尻你

好似有d道理

我上次個考牌官副超好似王浩信嗰副 忍唔到笑

其實副眼鏡先係個官
坐喺度嗰個係攞嚟嚇你

等你睇唔到佢嘅眼神囉

考我個考牌館冇戴，不過有戴眼鏡

考個陣佢冇帶
佢個樣好似我中學同學
好驚忍唔住笑出黎

之前有個教車阿sir長期戴超, 塊面又曬到好黑, 有次見到佢一除眼鏡, 成個眼鏡印...

放水先用架，佢地有個標準，戴親超都pass

副超有個鏡頭錄影你全程考試
返到試場先再睇一次 再比分

又唔見巴士佬的士狗戴，坐得個幾轉車傷乜柒

大把巴士佬戴喎